想問下竹字點打

係咪竹中

屌你我認真咗一秒去諗點打

認真答你
人中人中

人中人弓

個女字點打

大大